緊急設立後備討論方式！！

Twitter?

Telegram?

twitter #lihkg

Twitter #lihkg

#Lihkg

tg？

係，twitter 暫時係最好方法

要開始決定轉去邊

reddit 紅底

通訊用FireChat?

請支持國難五金西環店

Twitter然後hashtag lihkg

DKLM死共狗

如果無網絡的話，煲底見

通訊用twitter dm？可以？

集中一個twitter
所有人自動記得

貼哂所有post

年輕人，仲有個膠登係度

邊一個？

好多心冇account

twitter hashtag

twitter!!!!!

求其整左個discord server

各位可以入嚟

最好係reddit 用VPN上
twitter次之
8ch就執笠
郊登/膠登/紅登太脆弱

可以去開ac, 不過無乜人流，緊急可以用下

#831突發
#lihkg

始終信唔過reddit。騰訊入咗股始終都有權去reddit到攞user資料走。vpn亦都唔係個個識用同aware要著咗佢，好容易唔小心暴露ip。

Twitter
其實Twitter 依家可以睇到的嘢比Facebook 多

用twitter喇
#lihkg
實時情況加埋唔同日子
今日用#831HK
聽日用#901HK

點睇?

贊成

Twitter

推

同意

#Twitter

2019-08-31
16:25咁

出埋日期時間

尋日話係機場

Twitter

#lihkg

示範
1628 區諾軒見傳媒
#LIHKG #831HK

推, 雖然暫時連仔頂得住, 但要教定俾大家知

yes

朝早去左轉膠登
完全冇人

唔係俾大陸買左，要封嘴咩

Twitter lihkg

discord？

推
twitter好多手足

Twitter
鼓勵多d人用twitter
多d人文宣

後備用twitter喇

#lihkg
實時情況加埋唔同日子
今日用#831HK
聽日用#901HK

示範
1628 區諾軒見傳媒
#LIHKG #831HK

連仔加油

緊係用twitter啦
#lihkg

封得連登會唔封Twitter

twitter

agger， 要搵文宣話畀其他人知

Twitter #LIHKG

#lihkg

同意twitter

老人院有難民營

twitter唔係話封就封到，人地侵都用緊twitter班共狗敢搞咩？

高登

下 人地講左唔洗喎 五毛

就杜浩成法官有罪假定及煽動他人進行侵權行為件出投訴